今日空氣污染咁嚴重都無人講

已經慣左

成間hku都煙霧彌漫